旺角彌敦道E出口下面啲車票

有幾十張$5車票 分別放左係唔同嘅頂

超過100張

有愛

C 出口下面 另放左幾十張

D出口都有

各位手足小心 咪俾狗拉

搵人睇住啦 有mtr職員會收起！！！